\chapter*{Заключение}                       % Заголовок
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}  % Добавляем его в оглавление

%% Согласно ГОСТ Р 7.0.11-2011:
%% 5.3.3 В заключении диссертации излагают итоги выполненного исследования, рекомендации, перспективы дальнейшей разработки темы.
%% 9.2.3 В заключении автореферата диссертации излагают итоги данного исследования, рекомендации и перспективы дальнейшей разработки темы.
%% Поэтому имеет смысл сделать эту часть общей и загрузить из одного файла в автореферат и в диссертацию:

\input{common/concl}

% Последний параграф может включать благодарности.  В заключение автор
% выражает благодарность и большую признательность научному руководителю
% Иванову~И.\:И. за поддержку, помощь, обсуждение результатов и~научное
% руководство. Также автор благодарит Сидорова~А.\:А. и~Петрова~Б.\:Б.
% за помощь в~работе с~образцами, Рабиновича~В.\:В. за предоставленные
% образцы и~обсуждение результатов, Занудятину~Г.\:Г. и авторов шаблона
% *Russian-Phd-LaTeX-Dissertation-Template* за~помощь в оформлении
% диссертации. Автор также благодарит много разных людей
% и~всех, кто сделал настоящую работу автора возможной.
